陳雲：真好。香港電台捆綁銷售幾十年的合約期滿了。

陳雲：真好。香港電台捆綁銷售幾十年的合約期滿了。
論香港電台。香港電台捆綁無線電視及亞視銷售幾十年的合約期滿了。
港台其實可以收檔。電視是講究整套生態的，TVB賤格仆街親共之後，拖累香港人不看電視，港台難以獨善其身。
現在脫離捆綁播出，是港台與TVB分開睡棺材，費事逼埋一齊下葬。

閱讀智力門檻：0

閱讀智力上限：10

佢幾時先肯返青山覆診

今次有食藥

熱血時報某d節目好過港台係真既

自己講完有冇面紅?

？

係,笑死朕屌打頭條新聞

應該龜頭紅咗

例如？

熱狗死全家

佢係恭喜港台可以脫離tvb喎
邊到有話熱血時報好過港台